（多圖）7月1 維園見 不見不散！

連我都出post🌚最後一次喇香港人

出嚟啊～～～

做乜要出黎

大仙 71維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見